Over die tijd Ik hoor hun voetstappen komen en zou onder het bed doorgaan; ik erheen reikten, maar het was niet waar ik dacht dat het zou zijn; maar ik raakte aan het gordijn dat de jassen van Mary Jane verstopte, dus ik sprong er achter in en nestelde zich tussen de toga's en bleef daar volkomen stil staan.
